【爆料】可能M記先係幕後黑手

入面全部職員都係黑色衫
仲有d帶口罩

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

我無野講

為左推高金鐘M記生意

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我地除左保住劉馬車，仲要保住一直用黑衫支持我地既m記

我地麥當勞早已數年前轉哂黑色衫
睇黎佢地好耐之前策劃左

各大連鎖品牌嘅sales

麥當勞其實早就響應左雨傘運動
用黃色衫表態支持

睇黎師兄都睇到其實香港好多大公司都支持班年青人

無人同我一樣有同感咩

唔係你以為麥當勞叔叔之家係咩？

海富間m記真係開到好夜
雖然都係有錢點都賺
但同時証明左612 71確確實實係運動而唔係暴動